所有野都係我錯，對唔住

我已經好努力啦，我真係好努力
點可以令你返黎呀

啱啱分手？

男人老狗
咪撚咁肉酸啦

分手好耐？

收皮啦

傻豬仔，我等咗你返嚟好耐㗎啦
你快啲抱抱返我錫錫返我啦
唔好再唔要我同呃我喎
我唔會再俾你走㗎

兩個幾月
一開始都有覆，依家佢唔再覆我

覆都唔覆咁好難搞

我一直都好努力好努力
點解最後會變成咁
我可以點做。我好攰啦

下年既今日，你會發現原來都係不外如是

你冇做錯到

對唔住。係我唔夠能力俾唔到想要既野
對唔住。對唔住。

真係唔關你事 我知你已經盡左力

對唔住。對唔住
我真係已經盡左力
我好努力去做好自己嫁啦
你唔好走得唔得？

你冇錯，大家唔夾啫
祝你幸福

拍咗幾耐？

男人老狗，咪gay啦

其實捅完人一刀/老強完人，講返句對唔住，就搞掂哂？

係咪樓豬有問題？

樓豬一直唔改變價值觀，一直都唔會有女你可以搵第二條女，但第二條女、第三條女、第四條女都一樣，都會飛咗樓豬。

樓豬真係抵死，死咗都唔知發生咩事，人地唔覆你，來來去去都得幾個原因

1.你係痴線佬，語出驚人，講/做咗啲反人類嘅行為

2.樓主R frd心態/扑野心態 過於明顯，太過不擇手段，為求目的，咩都做得出，頭幾次，你仲可以大話冚大話，呃自己同呃人，話自己目的單純；最後穿哂煲，都無計

3.樓主做咗啲仆街野

4.樓主嘅性格/喜好與其不同，甚至已經生活上無任何連結，唔係同學、同事、鄰居、機友、波友、救命恩人、師生、上下屬、親戚。

如果中哂以上三樣，樓豬不如算吧，自己搵啲樂趣，其實毒撚一個更開心

要佢自己覺得你係改變咗 佢先會揾返你

係香港做男人都幾大壓力搵唔到錢 冇一技之長 唔係專業人士 基本上冇女理你 唯有不斷咁谷自己努力搵錢

走 = 你嘅努力喺佢眼中係空氣

所以唔好再倒錢落海

幾鐘意你呢句野

而加放手仲有樽鹽 纏住人就咩都冇

收皮啦，咪撚再揾我啊

你永遠都唔明個種失望帶嚟嘅傷心有幾強烈
希望你以後遇到嘅個位，值得你錯過我。